邊個話坐監無光環

未知洗唔洗坐已經由高登過街老鼠變左連登神檯